---
title: "Reputazione alla griglia"
date: 2023-06-16T18:44:55+01:00
draft: false
toc: false
comments: true
categories: [Internet]
tags: [Magnetic Media Network, MMN]
---
*Dimmi perché dovrei scegliere Magnetic Media Network al posto di qualche altro rivenditore Apple che magari costa pure meno e fa le stesse cose*.

Sembra *perché dovrei comprare un Mac/iPhone/iPad/watch/tv/Vision Pro quando posso prendere un apparecchio che fa le stesse cose e costa meno?*

La storia si ripete, come la cultura e come la dissonanza cognitiva.

In ogni caso, la risposta è *perché MMN festeggia l’arrivo dell’estate con un barbecue memorabile*.

Se passa solo come una battuta, vuol dire che abbiamo una chiacchierata da fare, in cui devo spiegare un po’ di cose. A parte la teoria, alcuni dei miei clienti organizzano un barbecue estivo e altri no; garantisco che si tratta di un proxy per tutta una serie di differenze.

Il CEO di [Magnetic Media Network](https://www.mmn.it) ha anche la ricetta segreta.

![La locandina del barbecue di Magnetic Media Network](/images/sonofabit-party.jpg "Il percorso che porta le aziende ad adottare la piattaforma Apple.")
